垃圾上網就咪撚學人玩gundam versus既pvp啦

屌你老母就係你呢班垃圾100mb都冇
搞撚到成個場lag鳩曬
8mb住村屋就咪柒玩 死去單機打任務啦廢柴

屌你老母

推到班仆街賣game 自己lag就算啦4條友一齊lag機 就係多謝你班撚樣

有好多lag機狗係支那人嚟

一個lag搞到全場lag 個個都同步化連線 臭閪

撐樓主 明明都打唔到咪入場阻住晒啦

關咩事 隻game垃圾啫

lag機狗出現了

好心插返條lan線先好玩啦

8mb定仲行緊電話線啊屌你

成班56K撚屌
斷網玩單機啦

吹呀

垃圾狗

住村屋唐樓係咪冇人權玩呀?
我就好歡迎大家一齊lag機玩 慢動作體驗
利申:300m上網

見到個post 今場即刻開機玩返幾場， 等大家體驗多啲慢動作對戰

呢個名好耐冇見

用手機share wifi 出街玩

支持wifi打機

一見到lag機就熄game

屌 成撚日都變左玩powerpoint gundam